呢個12日格魯吉亞行程有冇問題?

Day 1 夜晚到 Tbilisi
Day 2 Tbilisi > Kazbegi
Day 3 Kazbegi > Tbilis ( Tbilisi night train > Zugdidi )
Day 4 Zugdidi < Mestia
Day 5 Mestia > Ushguli > Mestia
Day 6 Mestia
Day 7 Mestia > Batumi
Day 8 Batumi
Day 9 Batumi > Tbilisi
Day 10 Tbilisi
Day 11 Tbilisi > Signagi > Tbilisi
Day 12 Tbilisi > hk

睇下咩月份有平機票就去,或者6/7月,或者9/10月,都係呢幾個時間出發
諗緊好冇放棄batumi,返去tbilisi後玩完去亞美利亞首都葉利溫玩2-3日
kAZBEGI駛唔駛留多日?

冇

樓豬打算點搞visa

如果樓豬有bno就唔洗visa

用特區呀,都係上網APPLY

睇完格魯吉亞D風景相真係好吸引,最後都係唔去亞美尼亞啦

大家會唔會坐vanila sky小飛機?,,計返都係唔貴,但成日CANCEL,諗緊博唔博好

亞美尼亞d人好閪

點解咁講

lm

我又唔覺啵

值唔值得去Yerevan?
但Mestia無車去,一定要返Tbilisi

Yerevan 值得

樓主點搭去 Tbilis?

南航 深圳/廣州上機
或者air Astana
其餘都好撚貴